呀冰玩男人。。。

牙冰係我女朋友

牙冰係謝露露女朋友‧‧‧

唔係事實

係事實‧‧‧

原來你係學友細ac

學友好似消失左‧‧‧

Rip...

rip 學友蛇應該畀人打死咗

牙冰日日俾人插

ok啦
無luda咁正...

牙冰唔做呢d野的‧‧‧

日日做愛

好掛住學友蛇‧‧‧

真‧‧‧但香港最正應該係牙冰‧‧‧

童童俾人插足4日3夜玩6P

程人富

你幾撚時死‧‧‧

我希望我可以成為程人富‧‧‧日日俾牙冰玩‧‧‧

我係牙冰男朋友

呀熊先係你女朋友‧‧‧5好搞我冰冰‧‧‧

你on9嫁 攞luda佢同比

佢車尾燈都見唔到啦

笠笠
你又識luda?

Luda 我老婆❤黎

你有幾多個老婆

5-6個啦

又係你呢個大軍打手

無可否認
除左雨琦
你啲揀女質素係唔錯。。。

出黎隻秋

條女好撚柒

我先係佢男朋友

大軍

乜而家要咁核突呃reach

邊撚個dan cool咪撚再flirt我女友

膠post上熱門
拉

拉

🚬 ﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞﱞ:

啊冰呢啲咁嘅質素 五官又唔係生得好睇 身材又一般 真係得樓主呢啲社會垃圾先鍾意

其實係我女朋友

AAA cup

Pull

阻阻大家 麻煩大家討論用番不推文回覆 比番啲行動po上熱門

個post高汁到上熱門

條女好正

真心覺得佢可愛

成個BB咁

收皮啦屌

拉
你老母臭閪死全家

直情唔靚啦 路人樣 出街唔會望

睇真啲對眼闊過黃河

on9 post 拉

膠po 就用不推文啦

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

1月1 維園見 勿打尖 請準時

廿

牙冰正到

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

點撚解仲係熱門

唔好咁痴線喇 個負評係俾你唔你係俾呀冰

唔靚你咪鬼睇囉
有人覺得靚咪得 成日毒舌人地到底有咩用

牙冰係手足黎
只係因為有人開post讚佢你地就瘋狂口賤踩佢
尊重啦

我成日攞夾夾呀冰lin頭同下面,所以佢唔可以著太窄身既衫褲出街唔係既話痛死佢

鐘意麗英 把聲好聽 有啲特色 大軍俾我感覺好西好港女

一個女人似大軍就係唔靚，唔會因為佢嘅政治立場而改變

望住童童有心都溶既feel
唉毒撚真係可怕

靚過香港大把女啦 咁都話唔靚 連登毒撚對眼真係有問題